大家小心個所謂香港研究協會懷疑佩票

Sorry for 1999先，第一次開post
啱啱落樓投票，投完就出嚟見到有條友話做民調
一聽條友講野已經知佢常用本語言係蝗語，即刻渣流灘俾假資料。個啲問題大概想知你今次投邊個，之前投邊個，之後問你滿唔滿意中央9唔搭8。又無禮貌。雖然唔知佢攞我啲答案做咩柒，今次唔係黑就白，都無選擇，歸曬邊，完全無佩票意義。可能想睇幾多巴絲射落海，方便下次選舉。總之，大家小心唔好益支拿

補反個事後上網搵到個會嘅19野

單議席單票配咩鳩野票

呢個會存在幾屆，背後咩組織好明顯

咪係，最後等結果咪知啲票嘅分佈

口投民建聯
票投......